近排空氣質素好似差左

同燒衣紙有冇咩關係

咪係 搞到運動都唔想做